你班和理非其實做緊咩

你話我引戰都話

文宣追唔上勇武？
知唔知點解呀？

你班友淨係識話果樣過火 呢樣唔應該做
你咁得閒 不如retweet d post 做下文宣啦
唔係出過去 行完就算啦

我唔信勇武數量會多過和理非
如果你地和理非肯積極加入文宣戰線
文宣組會追唔上勇武行動？

1個星期7日 1日有24小時
你自問過去果幾個月 除左每星期出去果1,2,3日
你其餘既時間有冇幫手搞文宣。

如果你要話勇武行太快 又話佢太過火
唔該自我檢討下你自己做過d 咩先

即刻開返個acc /入埋文宣TG group 幫手啦屌

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

睇死你班和理非 屌完我就算
夠彊入文宣組打我面lor

講完句相信前線 就想拎光環
當自己有投入到呀

一人幾分鐘都唔肯付出 學人講革命
訓撚醒未

成班淨想post ig 想post 比自己frd 睇呀？
話比人知你有參加拎光環呀？

又扮勇武分化

和理非分工列表
做嘢啦屌

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

分化撚
此post已完

認同，不過態度可以好少少
be humble

比我講中呀？ post 左ig 比你d frd 睇未呀

屌夠未??? 可以聚焦返我地既行動未?

不推文回覆, 呢幾日分化氣氛好勁, 注意下用詞唔好下下屌手足